經過琴日之後我非常鄙視班垃圾巴士佬

呢單野完全係香港社會既縮影, 冇撚得救
自私, 膽小, 怕事. 在坐所有巴士佬都係垃圾(full time)

屌你老母人地搞個行動出黎幫你加人工, 都可以闊佬懶理
抵你班垃圾逗果一皮多少少人工
含撚啦你地 廢柴

有成1萬5
睇下我地幾高人工

咪扮哂野啦屌，交換角色你做司機咪個個一撚樣

exact7ly

連登仔勇武方式咪喺連登開post囉

識咁講好撚威?
你咁講得出姐係你係一撚樣果班?

共孽

要鄙視就鄙視晒全香港

個社會自「回歸」後墮落到今日咁地步，市民唔係無責任

香港d工會根本全部都冇撚用, d職員唔自發冇人幫到佢
難得有人肯企出黎搞 佢地只係需要附和下

外國福利減工時加人工要乜有乜就係因為夠團結
有乜事咪一齊罷工 佢邊敢炒人
不過渣得巴士果班都係廢中廢佬 死左都唔抵可憐

依家明白點解有d人拿一世都係咁低人工 住死一世公屋...
自己條命窮想有人想幫 但自己都認左命先幫咩姐

香港人算鳩數啦 無人抵幫。 個個都縮骨，爭取到d咩？一世比人牽住行嫁啦。

做得香港狗，就注定一世捱，細個就做考試機器，大個就做社會既工作奴隸。冇人敢企出黎爭取，就算有都會比人屌。

個個淨想坐享其成，等個天跌比你。所以起呢個地方，唔好學人講勞工福利，因為冇人配擁有呢樣野。

徙鳩氣啦，居然仲對呢隻DNA有希望？？？

一句到尾：OP你年年有冇諗過點解有得過屈原節，唔撚有荊柯節呢？？？兩家都反暴政失敗者應該一樣架喎！！？

DNA問題真係好難救

經過呢單野之後
巴士佬真係再無質格呻自己工資同工作量唔跟得上

你班港豬兩登仔叫你出黎撐下游b 都不了啦
講咩巴士佬呀